選完，也忍完了。告訴大家，九二共識是什麼

九二共識，就是一國兩制，貨真價實的一國兩制。

它是建立自治政體，是中國取得台灣主權的重大憲法部署，即是一國兩制，而且是一國兩制的最關鍵一步。

這個，共產黨是心知肚明的，於是派遣嘍囉在選舉論壇抹黑泛綠，也助長那些即將滅黨的候選人圍攻民進黨。

韓國瑜在電視台的論壇的結語公開講：高雄發大財、棋子還是塞子、政治放兩旁，民眾放中間。這是一國兩制的宣言。

故此，他們發動網軍來對付民進黨，使得中共在政權崩潰之前，不給台灣獨立建國的機會。

由中共的反應可以看到，九二共識即是一國兩制，這也是國民黨和泛藍政黨一致反對台獨的原因

至於那些老共資助的偽裝泛綠政黨，抗拒維持現狀，原因也是好簡單，九二共識是真一國兩制，而且是可以在中共支援之下執行的統一議程。

淨係睇第一句都知係陳雲

鬼唔知九二共識係一國兩制